請問阿仙奴憑乜野讓一球啊

睇唔起利記？

反正我就all in咗 客勝

平手盤

今晚你就知

爭爺爺上年一個前四
決定咗還

利讓一球就話 阿真係憑乜

上次先四零